hey 這邊的天氣漸回暖

而你可否開心似我所願

今日做新野 冇停過手又ot
好充實 唔得閒諗你了

Of coz

好勁呀

收爹啦屌你老母

而既然分開了 問好亦不必要

當你話 給我成全

人地無諗你一年 你無諗人一日

原來愛人丢低了 才來明白對方緊要

呢句我唔岩用 不嬲都好緊要

多謝哂 唔該哂

屌你老母窒頭窒勢 隻抽呀屌你老母

今日得閒嘛 隻抽囉 book場？

如昨天這麼要好 隨便也敵過驚險

原來我仍想知你 與情人近況 可會對我懷緬